咪再搞堵路，冇撚用

2019年啦，仲玩堵路，對香港金融中心地位絲毫無損。股市交投照樣活躍, 位高權重或 有錢既依然影響唔到. 講咩攬炒

相反堵親既路多數都係平民用，包括手足。一嚟阻住手足增援/逃走，必須依賴家長車，走佬效率大減。
二嚟阻住全港番工，包括同路人。你可以話仲番工既係港豬，不過繼續玩落去政府銀彈充足，同路人就捱唔得幾耐。呢場係持久戰，唔會突然end game。場運動可以持續到而家都係因為大家仲撐到落去，大家都唔掂點繼續到出年2020？

你地可以屌我民意撚；呢5個月除咗信念凝聚大家仲有民意支持先走到今日。民意唔係冇用㗎。

希望勇武繼續重點裝修

我地要聰明焦土，唔係傻仔攬炒，因為頂唔順/受害既，一定係我地呢班位於食物鏈低層既小市民，先於親中有錢佬/狗官/黑警

利申: 我生計冇俾影響，因為6月前已經無業

千祈唔好策略性堵路

我建議策略性裝修

無平民點支橕住權貴
當然你有辦法直接傷害權貴 大家都會支持
Share下

上星期間間公司朝早無左一半人返工你話無影響

去銀行排長龍阻入數好過， 間間大小公司都要入數

真話係難聽

唔覺有太多人不滿 港豬見堵左咁耐 又無交通燈 都係咁樣返工 大家都知呢個政府咩事 只會令佢地習慣左
佢地咪行遠d 早少少起身去適應

長遠經濟一定有影響

有咩建議可以留低

我淨係見到呢個幾禮拜，堵路打唔到政權(中大/理大重擊源於搞到大學+記者FA, 唔係堵路直接成效)，同路人開始吃力，我最憎既共匪+狗官+黑狗依然冇影響冇驚過。

成個Office 冇人返工你話冇影響？

真 有咩用 都體現唔到民主自由 比個區選過左先啦起碼
雖然燒山係明燈 但係覺得佢講休息14日唔係錯

咪就係 仲有幾日早退
點會無用
短時間就話 你長時間
即係間公司本身一個月做既野變左兩個月先做得完
肯定死

個個遲返早收不知幾開心

行指跌左成千點

如果全人類今晚/明晚圍住polyu出面靜坐，可以嗎?點起蠋光，點起希望。證明比班藍絲睇我地可以peacefully express our demands.

if tonight/tomorrow night we all sit silently with a candle around polyu, we can prove that we can express our hope and demands to the people who are against protest.

其實有無人睇過于飛個YouTube channel，佢提議過應以和平方式為主武力為次，如每個月大多數時間（20日？）做文宣，如果政府唔答應訴求就黎一次勇武，平時唔會影響太多人，暴力場面又減少，我覺得對於增加民意係有效嘅，始於用暴力逼政府妥協並唔係一個有效同好嘅方法

樓主喺大陸做嘢？幾錢出個post

燒地下光纖？

電子過數好方便

但係再落去，更多藍絲攻擊，勇武做嘢更難

有同路人公司頂唔順，被裁，雖然我見好多同路人話唔割，最多食積蓄頂住。
但大家頂得幾耐

再頂耐啲藍絲攞晒道德高地會唔會民意逆轉?

有冇支持黎明行動既手足話我知最理想情況吓堵路繼續落去係咪會為運動帶嚟出路，或者可以逼政府deal?

直接話你聽
我威爾斯出世，淨喺14年上過大陸一次
食緊積蓄+有人幫
陳雲讀者

咁你咪提議下點搞冧個市囉 話冇用又唔撚提議

屌同路人好迷茫開post 想搵答案姐

暴徒要又唔做野，又唔讀書

咩叫討論區
我只係請教吓少數喺度潛藏既高人

唔需要你呢d分化撚 你返威xx 屌你老母

天滅中共

天你老母閪咩 拉

屌你我見過有教學助理 係呀. 屌你14K一個月果D
返八點半 六點起身返工
幾撚勤力先得架
之後屌示威者搞到佢地要早起返工

經濟影響一環扣一環

老婆好不滿， 屌你老母堵d 唔堵d 要行個大圈返工... 係就堵得全面d, 冇路行果隻... 炸哂三條海底隧道同所有地鐵站...
冇黨鐵，仲有巴士， 冇巴士仲有小巴... 咁點撚樣被罷工啊... 專業d ok?

屌你老母你咪分化撚
起你底就知你弱智
同志遊行年年都有都俾你spin 食人血饅頭
你咪分化緊同路人
係恐同就直接講

個搞手藍嫁屌你老母 你係gay佬？

重整旗鼓再黎過。。。。。香港人，唔好認輸啊！！！
黎明行動，攬佢老母炒！

有幾多同志去到照樣示威?
我唔知搞手係藍，不過我自豪手足去到遮打襯住gay pride 以同志身份抗暴政

6:40pm, 堵路已經膠化到有Sweet Lolita

關咩事 係班gay閪拉落黎想痴黃 咩和你gay 仲要個搞手係藍 你老母唔知仲串77 自你老母豪咩

裝修更有用公司藍屍成日中銀拎唔到錢想轉銀行

推呢個, 聽下佢講野 要不斷咁令自己進步去抗爭

其實我堅覺得今日下午旺角堵路作用不大
不過不分化不割席
只係覺得大家精力資源有限
做D高效率嘅事比較好

唔係分化 只係塞路真係無用

推

面對現實，長期抗爭，分工合作

連鎖店優先

被罷工不知幾有用

堵路幾日梗係冇用
效果都仲未浮現
試下堅持到幾個月
睇下政府壓力大定係我哋壓力大？

佛系囉，屌

咁罷工又都冇影響
咁乜唔使做

黎明行動本來就係裝修
大家可唔可以裝修路面
同中資舖同時做

再講一次黎明行動應該係快閃裝修
包括路面
唔好用佔個概念有繼續
如行雲流水至啱
個人覺得個方向有啲錯

咪on9，恒指不嬲係平行時空指數
係中共撚鳩香港人錢嘅平台

幾時都係越少collateral damage,越有針對性越好

出現了

拉

你就真係無撚用啦

堵路好撚有用
唔係乜都可以網上做生意
你可以網上起樓??

講咗幾十次喇、到路唔使日日搞 、其實就係有好多其他嘅嘢可以搞啲、警車喺街上面357架風馳電掣、普通市民嘅車輛都避開、我哋有咁多人預早通知喺早一兩個街口 嘅兄弟 淋花生油 洗潔精佢開得咁快是必炒埋一碟

地盤連石屎都落唔到

中環先至係春袋

本身邊值28000

拉

玩過第樣啦

上星期恒指跌左千幾點喎
一冇黎明行動就升返哂

半山區的馬路，上面有好多高官中共人士住，再例如維尼個幾間屋

支持keep住堵路嘅大部分都係學生
我個人真係唔支持全港塞鐵 堵路
我積蓄真係冇乜
講真個政府好撚明顯係聽中共支笛
平民點抗議中共都唔會理架啦
大陸大把新聞你睇
你點搞點塞佢都係由你地民打民

我認為就算塞 堵
就剩係針對有錢人地區 eg尖咀 中環 九龍塘

真勇武就由明轉暗 打狗打官呢啲唔講咁多啦

利申 唔支持任何暴力！

電站一定要守護 唔好再令香港亂好嗎

Yes sir

果個都好開心

推

係時候轉策略

相信唔少手足自己或者家人朋友都開始受交通問題影響，社運又好，革命又好，唔一定同交通民生二元對立

選擇性裝修係好建議 政府設施? 政權象徵?

一鼓作氣

再而衰

三而竭

基本兵法

雨革休息完仲唔知死？

[1120和你塞] 想熱門有多啲和你塞既post

港膠所

又看圖作文

其實我同意，公司返唔到工既多數係同路人

on9 第一日大三罷跌700幾點
上星期加埋跌1500點
你平行時空?

唔想你地比人拉炸
黑警不知幾想你地自己 set 個 deadline 然後不停升級
人地有鎗，你點夠佢玩
諗下點長期抗爭

洗乜堵 成條路整爛到用唔到咪得

吓 認真 樓主點睇都唔似係分化撚

只不過 佢係一個非常on9 以為堵路無用嘅手足

拉。

無用架喇，成班3毛帶風向，成班傻仔衝哂出去，搞完又係我哋硬食

好似班用火裝修嘅mk仔一樣，掉低一句「玩大咗」就算數，到而家都未有人出嚟道歉

個個返公司工更係唔嘈啦
我星期三慢慢兜咗7個鐘返去簽個名走都係笑笑口啦

但有班地盤佬由佔旺開始憎我哋到而家呢
手停口停真係要借錢先開到飯架

咁你有咩高見呀

直取中環
如果阿里爸爸喺香港上唔到就好

有乜新建議

呢場運動去到今時今日 令到好多手足死咗傷殘 我好好彩仲可以係屋企睇連登 但係好多比人拉咗嘅人要失去幾年嘅自由
我想問嘅係我地有冇啲咩更好嘅方法？其實單睇黎明行動都見到每日好多港豬藍絲 我地嘅行動唔多唔少都有將部分淺黃同港豬推咗去我地嘅對立面 而雖然好多人都話唔在乎民意 但係有句得民心者得天下 如果連中立撚同港豬都去到我地嘅對立面 我地仲可以撐幾耐？而我地嘅目標係咪單靠每日黎明/路障可以達到？利申唔係失敗撚都唔係啲咩鬼 我只係開始迷惘 求同路人點醒 屌細力啲唔該

搞乜都冇撚用

算啦,連登仔唔好似理大咁輸到趴係度都唔會肯聽人講

堵路完全係搞唔到boss脅持平民
成個活動前設錯又不能達到罷工效果
越搞只會令越多人割最尾我地變小數
我係對家就希望你日日塞自我毁滅

香港主要3樣野，機場，貨櫃碼頭同油庫

集中心臟地區和你lunch
中環銅鑼灣尖沙咀keep住搞

反地盤上星期停左成個星期啦 咩無用

都唔係既 地盤後生深黃多
手停口停個d 多數弱智

岩 今日恆指仲要爆升
唔L玩啦

唔堵路點罷工
唔罷工點停市

True, 想講呢樣嘢好耐 但我見到好多人喺度 腐皮

瞓撚瞓未？到今時今日仲有幾多同路人會割？唔割都唔撚稀罕啦，定係你驚手足阻住你返工咋金融撚

感覺上好似唔係太關事 陣痛

搵家長接濟、碌爆卡又話你知咩
後生係9成都黃呀，但係咪代表黃就無受到影響先？

堵路係七傷拳，除咗幫人罷工外，自己手足生活其實都大受影響，短期可能無乜嘢，你試下塞足一個月？ 大埔一定最先反台，到時候變平民鬥平民

裝佢老母修，一隊隊分散做，玩一間即閃

條撚樣係波台 玩膠嗰啲

呢d真係傻鳩嚟

我都係咁諗 做又唔係做全套

兄弟爬山

其實現階段上面對我哋做唔到啲乜 起碼而家有個美國佬嘅法案保住下 佢哋唔會做得太猖狂, 不如諗下點樣救返啲手足先

只限某啲行業 老師嗰啲 個問題係香港嘅經濟環境唔同

Agree

無用都講得出

如果你覺得塞一兩日就得咁實冇用
長期作戰黎 塞返一兩個月睇下有冇用

Agree 支持你開post講利申 唔支持任何暴力！

*醒

五毛收皮啦

既然有咁多人覺得我分化我係鬼
咁唔好推啦，俾嗰post 沉底啦，唔好阻前線收風

天佑義士

點會冇改變 大把公司被罷工喎
不過只係得頭兩日
如果想有效果起碼要大規模兩星期

坐咗幾耐

塞爆觀塘線荃灣線

塞西隧！！中環金鐘

依家風頭火勢,
你出得去塞路,唔好想D警察會好仁慈對你地,
依法辦事咁Q天真,

一係快閃, 一係就忍下等多人活動先玩.
和你塞,加中大,加理大,
佢拉左你地幾多兵. 依家勇武唔見幾多人,
叫人去去日日勇武, 呢D似鬼多過人.

中共港府最想係, 你地班友成日九出,拉捉打殺.
短期打擊,解決這次運動.

中共港府有一個大春袋,
就係唔可以有示威者死在傳媒,同鏡頭前.

其實唔係有公司無人返工就叫有用
有錢人下下繼續自駕搭的士
你塞佢幾個鐘又如何
低層人被影響得多會更多怨言
佢地好多寧願接受強權
反而會被利用變成對付抗爭既工具
林鄭政府更加唔會理你
黑警建制繼續抹黑
因為佢地已經算成功將責任推卸走左
淨係食花生睇你人鬥人

反而見有人照堵路，但堵一半
塞你一陣又塞唔晒
似中大吐露嗰下釋出善意
效果依舊但減少壞影響
保持有理性既存在
咁先可以聚集較中間既人
唔好強迫人
係要感染人
個人覺得中午快閃效果幾好

打仗都要回氣先持久
如果話休息，可能變做隔日甚至隔兩日
等其他人習慣被阻又有心理準備啲
視線可能會慢慢轉移返去政權同訴求度
希望會有策略少少
唔係淨係胡亂攬炒
最後淨係炒到自己人
消耗晒自己人

其實而家應該集中區選
堵道係唔會阻到人罷工，聽清楚，係唔會
只係遲到咋，要返一定返到
既然係咁我哋策略應該集中區選，做文宣，幫手做義工，拉票，教人投邊個唔好投邊個，尤其班偽黃要分清楚

我都覺得呢幾日應該集中整文宣，預備左個區選先。堵路可以再等區選完之後再討論

唔好鬧番工既人係港豬，大把人有家室有包袱，佢地一樣捐錢支持呢個運動。冇錯你阻佢地番工佢地唔會割，但好多學歷同地位低d既人，就好易被影響到。你唔見政府個珍惜香港既宣傳片正正就係target果班人，而家區選黎緊政府想你繼續塞tim

讀經濟學有助你了解市場運作
經濟係一環扣一環
邊一環衰左都係整衰全部人
所以先會有所謂津貼支助
因為你唔幫佢佢就會整衰埋大家

同樣道理 小市民衰 公司就衰
企業衰就全行業一齊衰
唔夠撐就會比唔起租 就到地主衰
骨牌未撞到最尾 你梗係feel唔到
地主醒水就會未撞埋黎果陣事先抽身
企業醒水就快手減人開源節流
冇人開工就冇人消費
冇人消費就大家冇得撈
鋪頭老板冇生意會止血離場
全城失業 齊齊唔使交稅 咬老綜
冇人買野 d野就會平 全城大通縮
外資見你成個死城就會快手抽身

再者 封路燒鋪冇衝突
我又覺得冇乜所謂

上星期勁係因為中大同理工，唔好再提。

好多藍屍建議裝修稅局。等大家唔洗交稅

我叫你開多個post講

有影響 但失民意影響仲大

你講既全部都啱
但樓主意思應該係
攬炒對win呢場運動會有反效果
因為多左一班手停口停既市民變敵人